12.31 武漢肺炎 成為全城熱話

12.31 武漢肺炎成為全城熱話
世界各地已經捐左 n咁多錢唻幫武漢既”人“
點解無人肯捐比武漢既娃娃魚??

12.31 政府搞左個武漢唔知咩
放左 d片有段 d藍屍係咁喊
佢地喊到好似笑咁搞到我笑左幾野
我對武漢真係可以講係無感情
關我叉事咩??
我睇 d新聞仲可以笑得出
完全無覺得傷心同情之類
何必搞到自己唔開心呢??

咁打後果一星期真係要喊哂口??
已經捐左咁多錢仲要我捐??你無野阿??=]
手足都唔夠用仲要比支那人用?都痴痴地既 XD
原來見藍屍都捐自己都唔捐係咁爽 XD
藍屍都捐多我一個唔多少我一個唔少啦
唔捐都有3萬6千以上
武漢都發達 tim啦

外國仲要用美元歐元英鎊
匯過唻人民幣咩都夠啦係咪阿??
支那 d野仲要咁平..
咩都夠 Q哂啦
你地係咪嫌錢多先??係既唔該比娃娃魚
娃娃魚係支那獨有動物已列入二級重點保護野生動物
武漢已經係死城真係 o徙錢
呢家 d野咩都加價留返 d錢比手足好無??

死多 d咪好醫院唔洗咁迫
唔洗無位唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資唔洗怕人口過多
少左 d人排放所有垃圾

死多個人又有大把人捐錢
你地話係咪死好過唔死先 XD
還掂都死左咁多件唔差左死多5千個=]
鬼叫佢地支那咁鐘意貪污
佢地死做乜要連累我地喎??

個個機構學校乜叉乜叉都搞捐款
我地 d錢仲得了既??
我地 d錢唔係要比 d死屍用嫁

唔該有 d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦佢地咁可憐
咁鐘意捐捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐千萬
你地捐得果10$以上幫到 d乜叉阿??

PS請勿再傻請勿再捐無謂既錢

從來冇捐過

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

個女仔走得太前